一句到尾，入港大MSc Finance難唔難？

如題，有冇巴絲指點下。我而家讀HRM yr3，CGPA得3.56，有冇機，係咪有錢就讀到？

唔難

不過都係無你份